重遇再復合只係幻想？

可能你鬼仔性格啦

+2

諗咁多 充實自己先啦

懷緬過去常陶醉一半樂事一半令人流淚